WANNAONE冇造假 造假既係303 404

檢方對Produce第二季造假事件再檢查得出"無嫌疑"的結論

據悉,對於培養出WANNAONE的《PRODUCE 101》第二季相關重新調查之後，檢方判定為無嫌疑。

17日,據檢察廳透露,首爾中央地方檢察廳刑事9部1日決定,對於金某CP(責任製作人)和安某PD等電視台相關人士的第二季相關詐騙嫌疑不移交審判，終結了案件。

屌 笑撚左

@姜老 講2句啦

@姜東昊老公

閑閑地寫返封道歉信黎先啦

男團食屎

留名睇紅色大字大emoji